人大左，一直以黎相信既，原來只係一廂情願

以前聽人講
聽話
換黎d咩
唔敢講
啱定錯
唔係話
反叛或者咩
講真
我份人係冇主見
人講乜我講乜
但近年發覺
唔可以再咁落去
一直以為
跟大隊
實冇死
但其實唔一定
主見
可以冇
但唔會再信人
唔再信任何野
人生去返以前
細個個陣
凡事以感覺
自己身體舒唔舒服
開唔開心
為依歸
唔再理人
唔攀附人
亦唔排斥人
冇朋友
冇敵人
開心就一齊玩
吃喝玩樂
各取所需
唔要求人為我做咩
亦唔覺得
自己需要為任何人
做d咩
就算做
都係自己想做
而唔係強迫

題外話
今朝寫左張memo
俾同事
有好感
但唔想發生d咩
表達左
知我想點
唔駛估估下
就算
好憎個種
見到面
好多野想講
但講唔出口
玩眼神
對方又估唔到
對方想你開口
但自己偏偏啞左咁
個種感覺
再唔講真係屈死
口講唔出
唯有用手寫
佢知道就ok
唔會再煩佢
唔會再打眼色
望匀佢全身
真係好有安全感
由細到大
而家諗返
過左細路階段
由讀中學
到而家就卅歲人
真係冇咩邊日好過
以前以為
係自己問題
十幾廿年黎
一路揾自己不足
改完a
又會發覺
根本唔係a既問題
改b
又會諗
會唔會b c d
先至係
問題既真正核心
最慘唔係唔想改
係根本唔知衰乜
唔知點改
直至遇到佢
當一個人有安全感
就唔會每日
無時無刻
揾自己不足
呢十幾廿年黎
每日都審問自己
迫供自己
點解我仲未痴綫

講真
話就話有好感
但問心
只係當佢精神寄託
等自己個心定d
大家唔同team
冇利害關係
只係將唔開心
投射落
另一個人度
就算唔係佢
都會有第個
俾我做寄託
俾我支取安全感
講白d
佢係生係死
生活係點
開心定唔開心
我一d唔在乎
as long as
我諗起佢
我安心
就夠
所有人
係我心目中
包括屋企
先生
同學
所謂朋友
幫過我既上司
同事
街外人
咩人都好
到頭來
只係為我所用
既工具

屌你老母成撚日人大左

水蛇春咁長，仲話人大咗，逗號都唔識用

而家叫你rap咩仆街

邊個引到樓主覆佢都算係一個achievement